元朗勇武手足好撚勁! 感謝勇武!

對住狗車用火魔
本身以為一粒嚇下狗
點知d狗到齊哂, 用出多次魔法直接命中
仲要勁快走甩

要安全返屋企, d衫褲污糟左就掉哂佢, 買過新既俾你

手足好撚型
好想幫佢哋含

最緊要安全，裝備該棄就棄

排隊啊

又有游擊火魔

不被捕啊要

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

火魔師
進化
游擊火魔師

勁

放完閃

呢D真係打機成日用

拉打

拉打

RTHK 21:11:15

拉左
有TG

wild fire

同一人？

好似睇緊賽車

向狗車扔唔係地下

Push!!!! 多謝勇猛！

點解D火魔法師咁撚勁,咁多材料係身又冇比人周到

其實烏克蘭大家10幾粒雞尾酒請坦克飲，坦克都頂唔順，自已焚毀。大家一定要學用雞尾酒，狗見到我地就會驚

一定要用！

全民做雞尾酒師

Push

唔好比人拉

推

型到爆呀佢地

Respect

respect

手足好野

Support

咁格車有冇影響?
淨睇到圖 MISS左

我覺得要集中一齊一次過用幾十個先做到進攻既效果

仲未完

點解次次都拖到尾

多謝

感謝勇武手足

行山撚

去後巷救人！快！一隻狗都無得走

前線勇武英勇實錄

求補圖

去圍狗車

班仆街打陳伯

如果元朗今晚又死一個！

其實直接掉警，都唔割

唔洗post片

多謝

感謝香港人嘅付出

唔知幾時可以見到反狗車??

小心啲一陣又俾啲藍絲屈天使

丟得好啊

加狗力啦！快反攻啦！

型

多謝勇武

黑社會抵死

直接攻車就更好….希望再進化

呢招高，一粒引狗落疊再撲殺

反正係咪都暴動
暴俾佢睇

黑狗做啦十成

其實游擊好似安全過對峙時掟

pish

Identify 佢哋係武警

屌 咁耐都無中

撤退嗰陣小心D

唔好被捕please

因為人多囉

多謝！

屋企有唔用嘅物品

可以點捐出去？

不被捕，不受傷

大家要安全

後巷有幾多手足

多謝勇武
We love you

拉撚左

放風箏打怪

push

感謝各位勇武巴打

準時放工沖涼

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

放火被人拉左

勇武啪啪啪

又想拉女仔返家

又死一個

RTHK 咩事？

Confirm?

有手足瞓低左

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

多謝前線

下！？

真假

屌
打撚漏咗個？

屌你咩

Pish

勁呀，中油缸只差運氣

大家一起上狗車

爽死

多謝兄弟

最好換髮型
鞋一定要換

要opera票根者請pm

支持，但唔好掟中私家車

多謝手足，做得好出色

咁靚既畫面點可以無片

感謝魔法師

離魔法流星雨又近左一步

蕉。。。。。。焚牙

😳喂 一陣啲藍絲 又cap圖 大造文章

っg

小心

推呀

勁！

燒狗肉

死黑警又25扮義士

燒死幾多警犬都唔割

仆街 真定假！？

正！

車底！
車頭大銀幕！

莫非你就係傳說中嘅火魔天使？！

要買新衫着喇

多謝勇武，希望所有勇武英雄安全返屋企

勇武我愛你

我好愛你哋吖手足

做得好 最緊要不被捕

Level up 魔法師
終於唔係火苗喇

btw, 真係唔好守陣地
Rb 唔係手足係死物
唔需要守架
Set 完一個rb
再去下一段路set
人唔好留底rb附近

否則set完 又唔走
等同俾時間班狗調配
增加兵力
等班狗儲夠人
追上嚟手足先走？

係要set 多啲 rb
等佢地唔知點調配
唔知去得A 還係去B / C / D 路段
唔該提下前線建築師

個backpack閃到仆街

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

扔狗車個底好似好d咼

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

其實有冇火魔法師比狗拉? 嗰個係咪亂拉㗎

up

勇武手足辛苦哂！

掉 衫褲，鞋 ，袋 ，剪頭髮

狗車拉廁係有咩用？

我愛你哋呀
大家要安全離開

721831

鬼打鬼

我愛勇武

俾d狗去廁所

我地一定要全民用呢個方法，啲狗先會驚

拉到又十年

屋企人懷疑係裝屍，希望真係比狗痾

衷心多謝勇武手足!!!

一定要平平安安呀大家

火攻

下次試下引佢地開車門扔入狗車

急！ 元朗手足小心

幫推

掟cocktail越嚟越熟手

【2230 元朗】有一名年輕女生，在行人路問警員為甚麼要不斷使用強光閃燈，是否「一閃一閃小星星」？警員隨即捉該女生出路中心截查，其間有男警更指無女警在場也「嗒咗先」。

雖然其後有女警進行搜身，但有男警仍然指罵該名女生「邊個想嗒你啊，臭雞」。一輪搜身過後，有警員指「應該都無嘢㗎」，該名女生才獲放行，但仍被警員辱罵「無教養」、「黑社會快啲斬X死你」等。

而該名女生被截查同事，有在場的記者被警員要求出示身份證明，更在拍攝期間被要求脫下面罩。

香港D配方太輕手,睇得烏克蘭個D係加咗鎂粉同鋁粉的.

女人唔撚好玩魔法唔該 你地跑得好撚柒慢 唔好俾狗捉啦

話背囊有閃燈 係咪鬼

班狗喺警車上面燒死的日子似乎不遠了

好足好撚型
我愛你

大家準備定白金

依個真, 岩岩LIVE有個女魔法師, 慢慢行埋去
由唔夠力, 掉左落地, 零傷害
不如做下後勤整魔法

ok

萬事小心 平安歸家

感謝勇武！！

有冇片

準備定碗筷

三六滾一滾，神仙都企唔穩

真係烈火戰車

hit amd run

兩個問題

下面有巴打話魔法師比人拉咗，係咪堅？

魔法師係咪真係我地手足黎？

不如林下點幫佢好啦。律師，議員

暫時俾人拉車去上水狗屋嗰位係咪玩魔法斷正？

有冇巴打幫到手

長輩成日話打機冇用 唔怪知變晒廢老
元朗手足拉打勁到 細個一定日日夜夜都打機
錫晒你地春袋

感謝勇武！

榮光

希望不被捕

好人一生平安

希望手捉無事

攻攻攻
唔洗留手
和理表示支持

型！ 記得要安全

一文字

唉
大家小心啲

走a

背囊有閃燈嘅

勁型，但記得要不被補

懷萬二分敬意。。

多謝
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

我又買

鬆手咗啦

感謝

但屠龍小隊好似係有佢地嘅專屬記認？

手快利落

好波

連登 黑警Account
請善用起低用人地既圖片出post

SeunSinBeliever
#39544
🍼乳甜藥稀💊
#36157

勇武你哋冇做錯。
支那警渣沒有一個是無辜的。

究竟係元朗勇武定歐底做？
我好亂

上次係貼紙
我估應該唔會係閃燈咁引狗注目掛...

推啊

好撚勁 多謝手足

紅燒狗肉，好殘忍

佩服

型L到

下次對住班便衣扔！

loop 10000萬次

呢種放閃好正

型到跌渣

中共最要就係面，國慶當日只會係最安全既一日
[url]點解十月一要分開？絕對係錯撚哂

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

元朗鳳群徑大阪料理，招呼暴徒入去換衫撤退，提供暫時庇護，唔怪得知暴徒黑衫換白衫咁快😡😡😡😡執笠啦你，大家認住呢間鋪頭

有人放上fb 大家多多幫襯

手足好波

正想問點解睇落d火力強咁多

買過新ge俾你

我要班死差佬淆底
縮返人老母個閪！

感謝勇武

成功進化
多謝勇武

留念

好擔心佢地返唔返到屋企

求教學
點帶去

啲衫舊就好換啦

鞋都舊啦 要換啦

我愛勇武！

臥底應該唔會做到燒車o甘絕呀...

手足
多謝

thx

有冇人知今日玩火魔法時手足嘅人數因為呢個好重要 入暴動就要睇人數 三個以上就麻煩好多啦 如果唔係最多個入縱火

建議執執段野再講過

人地果d威力勁咁撚多既 咩配方呀究竟

無錯，尤其係如果水炮車呢個boss被手足打爆可以大大削減狗狗戰鬥力

正確示範

勇武巴打真係好撚型

點解冇post推畀律師議員救義士嘅

Love you all